有冇人好憎啲女把聲成日係度扮可愛？

好好地講野唔得係要扮可愛咁講野 知唔知好撚嘔心呀

唔會 可愛聲好

扮個d真係幾黑人憎

標到好高音個d

識閪分咩

懶係嗲都算 仲要樣柒果下先世界級

仲有扮好溫柔聲

樣正=真 可愛
樣柒=扮可愛

見過啲1秒變老牛聲 你就明點解佢地要扮

你睇個死人樣都知佢把聲唔係咁 最乞人憎係見到嗰啲扮可愛聲嘅野喺度發脾氣 把聲真係好un耳

chok聲打乞嚏

靚唔靚女都係一樣 好人好姐做咩要扮？即係同啲女冇波攝pad扮大波一樣 扮晒野為乜

因為打乞痴個陣扮唔到

男人好bye

屌
係by

你巴定絲？

睇下乜場合同埋咩關係
返工遇到就真係屌老母
理得你後生靚女都話

絲

唔該你唔好走去扮埋啲可愛聲 真係好撚嘔心

放心
我把聲扮唔到
我諗起台灣個丫頭

好多啲台灣妹好樣衰又勁濃妝 仲要扮聲

台妹特式

好撚正喎